(估國家）人有三急突噴「黃色物體」 x男完事繼續夾公仔

台灣一名網民在Facebook上傳照片稱，台中一名男子周二（9日）帶兒子夾公仔時，疑人有三急，一抬腳就屙出滿地大便。其他網民都大鬧男子的舉動惡心，甚至稱隔住螢幕都有味。

文章指，男子當時雙眼緊盯着娃娃機台，突然右腳一抬，黃褐色的物體就從他褲管內跌出，之後又數度重複上述的動作。但驚人的是，男子似乎沒有離開的打算，繼續專心夾公仔。

事件引起熱議，僅數小時內留言就突破4000條，「有時間夾娃娃，為甚麼沒時間拉屎」、「是時候表演真正技術了，站着噴屎」、「褲子哪買的，竟然不被沾到」、「看起來不是第一次了，這抬腳的功夫」。

原來台狗屙屎舉起右腳

痴撚線。。。